如果蔣介石在生，而家有邊個會拉去打靶？

國民黨的立委除了他孫子應該都會被拉去打靶